蒙面法唔係真正惡法 真正惡法係技術上實施蒙面法既緊急法

好多焦土連登仔可能好興奮

覺得攬炒成功

覺得蒙面法過左都可以繼續蒙面出黎 因為無不反對通知書 非法集結都照樣咁多人出

我同意杜汶澤講蒙面法對大家出黎發夢既阻嚇力不大

但係政府係項莊舞劍 用立蒙面法做幌子

實則目的係要開先例用緊急法繞過立法程序 架空所有立法程序

焦土無錯真係贏左

但係政府會慢慢繼續用緊急法

立網絡廿三條 廿三條 明日大嶼 送中法

甚至好似六七暴動用緊急法咁長期拘禁被捕人士

大家將會無合理原因下被捕

而變相成立集中營

當初納粹對猶太人只係要求佢地帶臂章識別

然後有慢慢既水晶之夜 集中營 毒氣室

大家千祈唔好因為焦土攬炒成功左而忽視緊急法背後既邪惡之處

絕對同意
緊急洗下次就會係由48小時延長到96小時
再下次就係辱警罪

推

當年用緊急法

未審已經困係摩星嶺成年

香港政府將香港人一步步送入集中營

now or never

推
緊急法先係重點

唔反抗只會有辱警罪 廿三條接踵而來

推!緊急法先係重點啊

蒙乜撚野面法

禁蒙面法呀

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

緊急法！

其實呢個好亂

聽好多電台節目都係直接叫蒙面法

係要與民為敵
屌你老母港共政權

now or never
一係攬炒 一係解放
只要唔係維持原狀就得

絕對同意
緊急法本身先係恐怖之處
用多幾次就變新彊

Pish

緊急法佢做乜都得
根本大唒，點可以唔反佢老母

到時大家仲會唔會好單純咁淨係5大訴求 缺一不可?

其實大家都明

見到有好多人推杜生篇野

集中哂係禁蒙面法上面

Push

班狗有蒙面法都會繼續蒙面？

文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣文宣

公民黨要出手啦咁多律師

Push1

尋日班保皇狗話針對示威活動

擺明黑警有特權架啦 仲講呢D法律字眼

係香港既環境,蒙面法本身已然係惡法

之前有啲官司已經比官屌話唔夠料都照告
蒙面法一蒙面就告易入好多好多好多
同埋白色恐怖下無蒙面會加重想出嚟遊行既打工仔心理負擔

緊急法緊急法緊急法緊急法緊急法緊急法緊急法緊急法緊急法緊急法

杜生on99
兩樣都係惡法
蒙面法同緊急法都係

咁就係更加焦土
一係就打壓到無人敢反抗，一係反噬自己

蒙面法其他國家都有，好難出聲。隨便改法例呢家嘢就全世界都會屌鳩

四個月啦仲問

係惡法

其他國家都係民主國家
咁香港係咪？

屌！

反惡法，反獨裁，free hong kong，起義

直接twitter 同外國講係時候走資

好耐之前都知架啦
唔係點叫攬炒
佢要立咪立囉
我話之你23條又好送中又好
玩到咁,我咪做順民囉

所以屌嘅唔只係條例，係佢獨裁，佢引用緊急法就係最好証明，唔洗咁複雜去分有定冇民主既蒙面法，仲要向人解釋分別

打爆佢老母呀！

以正視聽
俾佢用到一次就亂用

蒙面法可能對外國好普通，緊急法先係核彈

行會個班垃圾話立就立..痴撚線

趁仲推到